Part Time Day 學徒你問我答

表示覺得自己係學校好冇地位
連學生證都整到樣樣衰衰

出來都係乞食嫁啦

岩啊 乞丐都高人工過我

師兄

手快快撳錯掣 師兄讀緊hD定degree

hd
degree 好似冇學徒